Logitech G-series Keyboard 软件自述文件

(c) 2004-2006 Logitech.保留所有权利。Logitech、Logitech 徽标以及其它 Logitech 
标  记均归 Logitech 所有，并且可能已经注册。
所有其他商标均为各自所有者的资产。

自述文件目录

1.  概述
1.1 支持的操作系统

2.  软件的安装与删除
2.1    安装
2.2    卸载

3.  Logitech G-series Media Display 应用程序的配置
3.1  启用 LCD
3.2  后台启用
3.3  媒体键
3.3.1  Winamp
3.3.2  WinDVD

4.  Logitech G-series LCD 时钟
4.1  支持的电子邮件客户端

5.  Logitech G-series LCD Countdown 计时器
5.1  计时器标签
5.2  计时器模式
5.3  计时器控制

6.  Logitech G-series LCD POP3 监视器
6.1 配置
6.1.1 POP3 设置
6.1.2 验证设置
6.1.3 测试连接
6.1.4 邮件访问
6.1.5 POP3 电子邮件应用程序快捷方式
6.2 操作
6.2.1 启动电子邮件应用程序
6.2.2 同步
6.2.3 循环邮件
6.2.4 删除标记

7.  Logitech G-series LCD 标签

8.  针对设备的注释

9.  针对游戏的注释

10.  疑难解答
10.1 第三方安装程序

11.  联系客户支持

****************************************************************************

1. 版本所含内容

1.1 支持的操作系统

Logitech G-series Keyboard 软件是专为 Windows XP 操作系统设计的。

****************************************************************************

2. 本软件在 WINDOWS XP 下的安装与删除

2.1 快速安装

安装过程中可能需要重新启动 Windows。建议您在开始安装之前保存任何工作并关闭
任何打开的程序。

安装之前不必卸载软件以前的版本。安装程序将检查以前的版本，还会对文件进行必要
的删除或更新。

要开始安装，请将光盘插入光驱之中。如果系统上启用了“自动播放”功能，几秒钟后
就将出现“安装”窗口，然后再按照安装屏幕的说明进行操作。

如果没有启用 Windows XP 的自动播放功能，只需进入“开始”菜单，选择“运
行”，单击“浏览”来选择光驱，再双击 CD 上的“SETUP.EXE”程序，最后再按照
安装屏幕的说明进行操作。

2.2    卸载

单击 Windows XP 控制面板上的“添加/删除”程序图标即可从 Windows XP 上删
除此软件。选择“Logitech G-series Keyboard 软件”并单击“添加/删除...”
按钮。然后按照屏幕说明完成卸载。

****************************************************************************

3. LCD MEDIA DISPLAY

配置 Logitech G-series Media Display 插件：

1. 右键单击 G-series Keyboard Profiler 系统托盘图标并选择 LCD 控制面
板。
2. 在 Logitech G-series LCD 管理器中，从列表中选择 Logitech G-series 
Media Display，然后再单击“配置”按钮。

3.1 启用 LCD
“启用 LCD”选项用来确定是否要在 LCD 上显示播放器的媒体信息（仅限支持的播放
器）。此功能支持以下媒体播放器：
- iTunes
- RealPlayer
- Sonique
- Winamp
- Music Match
- Windows Media Player（9 及其以上版本）
- MediaLife

3.2  后台启用
“后台启用”选项允许播放器在后台运行时某些（支持的）播放器利用键盘上的“媒
体”键。与其它支持的播放器不同，默认情况下只有少数播放器支持此功能。此功能支
持以下媒体播放器：

-  iTunes 4.7
- RealPlayer 10
- Sonique

3.3  媒体键

3.3.1  Winamp
为了启用“媒体”键以便在 Winamp 下使用，您需要在 Winamp 首选设置中启用“全
局热键”。详细信息，请参考 Winamp 帮助。

3.3.2  WinDVD
在运行 Logitech G-series Media Display 时，如果 WinDVD 的某个窗口进入前景运行，
媒 体键就对 WinDVD 起作用。 

****************************************************************************

4.0 Logitech G-series LCD 时钟
此插件将显示当前日期与时间以及支持的电子邮件客户端内此帐户的未读邮件总数。

4.1  支持的电子邮件客户端
Microsoft Outlook Express
Microsoft Outlook 2003
Thunderbird
MSN Hotmail（仅当 MSN Messenger 开启时有效）。

****************************************************************************

5.  Logitech G-series LCD Countdown 计时器
首次安装 LCD Countdown 时，将显示默认的标签与值。要进行修改，请进入 LCD 控制
面板，选择 LCD Countdown 计时器，然后再单击“配置”。

配置过程的首要任务就是决定使用一个还是两个计时器。通过单击对应的复选框即可启
用与禁用计时器1 或计时器 2。

5.1  计时器标签
要修改计时器标签，请打开配置，然后再在“标签：”下的编辑框中修改标签。

5.2  计时器模式
计时器标签之下就是模式选项。

“秒表”与秒表一样正计时。
“倒计时”模式则要求输入一个时间，从该时间开始倒计时。

一共有三个时间输入框：小时、分钟与秒钟。
还可以使用另外两个选项。第一个选项是“循环”，计时器变为零后就自动重启动计时
器。第二个选项就是计时器变为零后就播放声音。单击复选框来启用声音，然后再按
“...”按钮浏览声音文件。

5.3  计时器控制
在 LCD 上，按三角形启动计时器；按两道杠暂停；按杠/箭头重设（这些都是标准符
号）。暂停按钮在被暂停之后，就将再次变为启动按钮。计时器变为零后就不能循环，
只能重设计数器。

****************************************************************************

6.  Logitech G-series LCD POP3 监视器
使您可以通过自己喜爱的 POP3 供应程序来检索与预览电子邮件的标题。

6.1 配置
首次启动之后，就需要对小程序进行配置，使之能与所选 POP3 供应程序通讯。通过单
击“扳手”图标下的按钮，即可通过 LCD 按钮来访问设置对话。

6.1.1 POP3 设置
邮件服务器 – 输入 POP3 邮件服务器的地址。
端口号 – 输入 POP3 邮件服务器的端口号。

6.1.2 验证设置
用户名 – 输入 POP3 帐户的用户名。
密码 – 输入用来访问 POP3 帐户的密码。

6.1.3 测试连接
设置好要使用的 POP3 帐户之后，就可以按“测试连接”按钮对设置进行测试。

6.1.4 邮件访问
您可以设置小程序间隔多长时间后再次查收 POP3 帐户的新邮件。

6.1.5 POP3 电子邮件应用程序快捷方式
您可以设置 LCD 电子邮件按钮来启动默认电子邮件应用程序或者您指定的电子邮件应用
程序。要设置自定义的应用程序，请单击浏览按钮并选择要使用的应用程序的可执行程
序。

6.2 操作
6.2.1 启动电子邮件应用程序
带信封图案的按钮将启动在配置设置中为小程序选择的电子邮件应用程序。
6.2.2 同步
带双箭头图案的按钮将同步您的 POP3 邮件帐户。
6.2.3 循环邮件
带向左箭头与向右箭头图案的按钮将导航至上一封邮件与下一封邮件。
6.2.4 删除标记
带 X 图案的按钮给当前邮件加上删除标记。
  

****************************************************************************

7.  Logitech G-series LCD 标签
默认情况下“保留”按钮用来在 LCD 小程序之间切换。
进入“标签”模式，按住保留按钮 3 秒钟。在“标签”模式下，保留按钮将在不同的配
置标签之间切换。

7.1  标签的选择
可用标签包括：-
- 切换至程序
- 切换算法
- 快速切换模式
- 亮度
- 对比度
- 显示时间
 
7.1.1 切换至程序
在运行的 LCD 小程序之间切换。

7.1.2 切换算法
- 手动（使用 LCD 控制）：
使用软按钮来切换小程序。
- 手动（准许高优先级）：
同上，但优先级高的小程序优先。
- 程序之间交替
在运行的 LCD 小程序之间循环。
- 使用 Klever-VU 交替
使用算法以‘智能’方式给小程序指定时段。

7.1.3 快速切换模式
切换到下一个小程序，而无需先见到当前小程序的名字。
- 禁用
- 启用

7.1.4 亮度
亮度包括三种设置：高、中、低

7.1.5 对比度
对比度包括三种设置：高、中、低

7.1.6 显示时间
设置循环模式下分别给每个小程序指定了多少秒的时间。此选项的可设置范围是 1-20 
秒。
 
****************************************************************************

8. 针对设备的注释

****************************************************************************

9. 针对游戏的注释

****************************************************************************

10. 疑难解答

本节讲述您可能遇见的具体问题的解决方案。
当然，您也可以参考 Logitech G-series Keyboard Profiler 在线帮助的“故
障诊断”部分。

10.1 第三方安装程序

建议使用 Windows 卸载程序而不是第三方卸载程序。如果安装 Logitech G-series 
Keyboard 软件时与监视程序发生冲突，请关闭监视程序后再重新安装 Logitech G-series 
Keyboard 软件。

****************************************************************************

11. 联系客户支持

网站：http://www.logitech.com

Logitech 网站包含交互式客户支持、修补程序以及产品信息等。

FTP 站点：ftp://ftp.logitech.com

FTP 站点包含产品的修补程序以及驱动程序更新。

电子支持：http://www.logitech.com/support

通过基于 Web 的服务将客户支持问题利用电子邮件发送给我们的专业人士。

客户支持热线： 
+1 702-269-3457（美国）（周一至周五，太平洋标准时间上午 6 点至下午 6 点）
+1 416-207-2782 （加拿大）（周一至周五，太平洋标准时间上午 6 点至下午 6 
点）
（注释：开通时间可能会变更）

客户支持组将解答您的 Logitech 产品与技术或服务有关的问题。

----------------------------------------------------------------------------
(c) 2004-2006 Logitech.保留所有权利。Logitech、Logitech 徽标以及其它 Logitech 
标 记均归 Logitech 所有，并且可能已经注册。
所有其他商标均为各自所有者的资产。

